阿sir做野唔洗你教，阿sir食煙關你撚事！

紀律部隊？

D煙香港邊度買？ 電子煙黎

武警食煙好奇咩？

等等先
唔食得架咩?

佢果支電子煙黎喎,知法犯法?